Ultimo aggiornamento: 1 marzo 2023

Shopify ti dà il benvenuto! Iscrivendoti per creare un Account Shopify (come definito nella Sezione 1) o utilizzando uno qualsiasi dei Servizi Shopify (come definiti di seguito), acconsenti a essere vincolato dai seguenti termini e condizioni (i “**Termini e condizioni del servizio**”).

Nei presenti Termini e condizioni del servizio, i termini “**noi**”, “**ci**”, “**nostro**” e “**Shopify**” si riferiscono alla Parte contraente Shopify interessata (come definita più avanti nella Sezione 13) e “**tu**” indica l’Utente Shopify (nel caso di registrazione o utilizzo di un Servizio Shopify da parte di una persona fisica) o la società per cui lavora l’Utente Shopify (nel caso di registrazione o utilizzo di un Servizio Shopify da parte di una società) e qualunque sua affiliata.

Shopify offre una piattaforma commerciale con tutto l’occorrente per consentire ai merchant di unificare le loro attività commerciali. Tra le altre funzionalità, questa piattaforma include una serie di strumenti per i merchant che consentono di: creare e personalizzare negozi online; vendere in più luoghi (compresi web, dispositivi mobili, social media, marketplace online e altre sedi online (“**Servizi online**”) e di persona (“**Servizi POS**”)); gestire prodotti, scorte, pagamenti, evasione ordini, spedizioni, operazioni commerciali, marketing e pubblicità; coinvolgere clienti esistenti e potenziali. Nei presenti Termini e condizioni del servizio ogni servizio offerto da Shopify sarà indicato come “**Servizio**”. Eventuali nuove funzionalità o strumenti aggiunti agli attuali Servizi saranno ugualmente soggetti ai Termini e condizioni del servizio. È possibile consultare la versione più aggiornata dei Termini e condizioni del servizio in qualsiasi momento su [https://shopify.com/legal/terms](https://shopify.com/legal/terms).

Sei tenuto a leggere e accettare tutti i termini e condizioni contenuti o espressamente richiamati nei presenti Termini e condizioni del servizio, inclusi i [Termini d’uso](https://www.shopify.com/it/legal/aup) (“**AUP**”) e l’[Informativa sulla privacy](https://www.shopify.com/it/legal/privacy) di Shopify, e, se applicabili, i [Termini e condizioni del servizio aggiuntivi per i Merchant dell’UE](https://www.shopify.com/it/legal/eu-terms) (“**Termini UE**”), [Licenza e Termini e condizioni d’uso delle API](https://www.shopify.com/it/legal/api-terms) (“**Termini delle API**”) di Shopify e l’[Appendice sul trattamento dei dati](https://www.shopify.com/it/legal/atd) (“**DPA**”) di Shopify prima di poterti iscrivere per creare un Account Shopify o utilizzare qualsiasi Servizio Shopify.

**Le sintesi in linguaggio comune vengono forniti solo per convenienza e sono evidenziate in grassetto accanto a ogni sezione, ma non sono legalmente vincolanti. Leggi per intero i Termini e condizioni del servizio, incluso qualsiasi documento in essi richiamato per avere il quadro completo dei tuoi obblighi legali. Utilizzando Shopify o uno qualsiasi dei servizi Shopify, accetti i presenti termini. Assicurati di controllare regolarmente la pubblicazione di eventuali aggiornamenti.**